笑4 巴塞B隊球員搶走古天奴7號波衫

【Now Sports-體育】車路士對巴塞隆拿一戰帶來激戰，其賽後亦精彩無比，巴塞B隊成員卡利斯佩雷斯穿上菲臘比古天奴的7號波衫。
由於菲臘比古天奴（Philippe Coutinho）剛為巴西贏得美洲國家盃，目前正休假未有前往日本。不過，今場比賽亦有出現7號球員，便是B隊成員的前鋒卡利斯佩雷斯（Carles Perez）。 今季一直盛傳巴塞隆拿會清洗狀態下滑的古天奴，這場比賽，其7號球衣被一名B隊成員穿上後，引來不少傳媒猜測。一直有指基沙文以1.08億鎊轉會費加盟後，古天奴的7號球衣便會被搶走，因為基沙文於馬德里體育會和法國比賽時都是穿上7號球衣，不過基沙文今仗便以17號球衣出戰。 目前古天奴依然是法甲巴黎聖日耳門的目標，不過其天價轉會費令交易尚未成事。

一直關注事件。

利迷蓋清咪咁小氣

7.27元朗見
有巴打話3點太遲 麻煩可唔可以send最update圖比我？
我想幫手做宣傳

佩雷斯搶人number

佩雷斯搶波衫貢肉酸

無可能

熱身賽d number 冇所謂

Arthur 件8號都俾第個著咗啦